FEVERFOOD你facebook熄左comment我地點落單呀

喂，落單話6點半送到，9點幾先送到聽聞有人遲成3個鐘笑撚死人咩，做唔到咁多單就唔好接啦垃圾。del comment 又唔俾人留言唯有係度問下人啦

仲留到言，你俾佢block左姐

呢間野真係黑到爆炸, 電話 message 又唔覆
comment又識秒block

抖音food 都叫
抵撚死啦

原來藍店，我睇佢fb落單，我道歉
即係而家更加唔可以算數

推 世人一世都唔好比佢賺